(香港) 陶傑: 中共下旨「不出軍隊，強硬鎮壓，絕不妥協，絕不讓步」

陶傑 Channel
2小時 ·

大陸北戴河會議據說傳出：「不出军队，強硬镇压，絕不妥協，絕不让步。」
換言之，要香港警方在前線盡量撲殺。香港警隊終於求仁得仁，可以洗脫百年殖民地前「皇家」聲譽，光榮成為林鄭之政治犧牲品。這是錄用的法西斯嗎？

即係唔會攬炒

我無野講

寧為玉碎，不作瓦全

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

證明佢地仲係驚攬炒啦

721 721

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

呢啲PK主戰派嘅玩法最多維持半個至一個月，大家堅持落去！唔好認輸！唔好俾佢哋主戰派速戰速決嘅諗法得逞！

那我們就是要讓他們，「必出軍隊、無力鎮壓，只能委協，被迫讓步」

但而家以劉業強既陰招

睇怕不出軍隊都可以成功鎮壓

推

出軍隊反而係代表絕不讓步

大家再進化啦

佢出撚左軍隊啦
擺左入狗入面咋
佢驚攬炒咁佢習近平嘅位最好坐穩啲

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利

！！基督徒/天主教徒/全部人請入，入黎為香港禱告，必能看見神蹟！！

咁我地要迫佢地出軍隊

暗地裡出左啦

果班廣州公安/武警

光復香港
時代革命

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

好波佢寫d野好正

軍隊出左啦，但係著狗衫咋麻

要留意新聞

香港始終重要，如果唔係一早就打鳩爛佢啦

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

會用盡警隊，即使萬年臭朵

一嚟可以滲透武警解放軍，二嚟再盡啲就真係出金屬彈

又要搶金蛋，又要整死我地？
邊有咁正嘅事啊
食屎啦

真納稅軍

(蘋果) 習總對香港下旨: 無需動用部隊, 用嚴刑峻法盡快平亂, 寸土不讓

想搶蛋又驚捏碎隻蛋
炸死自己

學大媽咁，吹水都大聲d

例如：
警察扮示威者搞事，痴痴地
政府與民為敵，唔亂就假啦
黑社會、警察、政府企係同一陣線，咩事

佢都唔駛出解放軍
佢將差佬變解放軍咪得囉
而家咪就係咁囉

講咗好多日冇人理
「全新抗爭局面，和理非全盤反擊」

佢唔用軍隊既名義出，但係會用其他名義出兵

唔係巳經混入左公安咩？

而家唔洗出解放軍都可以攬炒

美國講明只有出解放軍, 先會取消香港關係法.

其實都係攬炒，只係保住自己面子，用特區白手套不惜一切打壓，成功與否國際都唔會再相信一國兩制，最終香港攬炒，而大陸未必有事，仲衰

唔算攬炒

美國講明只有出解放軍, 先會取消香港關係法.

我哋一樣！

都話唔夠膽出解放軍。
唉，好失落

我想問如果拉曬所有香港人之後仲可以點做？

美國講明嘅係如果出解放軍，就會取消香港關係法

無講過唔可以因應其他原因取消

唔該啲邏輯學好啲

唔係唔會, 但人地講明不太可能

【Now新聞台】路透社引述美國高級官員說，除非北京政府就本港反逃犯條例修訂的示威作出激烈反應，令局勢急劇升溫，例如派解放軍鎮壓示威者，否則美國不大可能修訂1992年通過的《香港政策法》。

報道引述該名美國官員表示，一切視乎中方的舉動，如果發生突如其來的事件，例如香港警察暫時退下來，解放軍介入，並以武力對付示威者，華府可能考慮實施制裁，而美方的回應亦可能受中美貿易談判的情況影響，該名官員又認為，北京關注香港的情況有可能失控，華府相信北京不希望看見局勢升溫，正尋找不會被視為退縮的出路。

美國民主黨和共和黨議員較早前重推《香港人權和民主法案》，要求國務院每年「認證」香港自治，確保符合《香港政策法》的特別待遇標準，即擁有獨立關稅區地位，對於任何遏制香港基本自由的人，美國總統有權凍結他們在美國的資產並拒絕發出簽證。

點解冇人講俄佬點對付烏克蘭/克里米亞？？

其實同而家中共一樣，已經出左兵，但無任何識認咁解，獨裁國家軍事，經濟都唔會跟國際遊戲規則玩，是常識吧

之前一早講過好多次，陶傑都講過
人出用另外一個名義出軍，但死口唔認係自己，你指控到佢咩

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

十一可唔可以搞個永世難忘既七十大壽

無咁便宜呀食屎啦

烏克蘭經驗，俄佬死左人佢地都唔會認

所以話中共出兵會攪炒根本冇可能，因為佢己經出左，
遲早會見到d唔知咩幫著埋gaer 拎棍同槍打人，之後只要話佢地愛國人士同中共無關就唔會有任何追究

應該做戲做全套

搵d社團人士出黎頂罪

例如呀

咁殺人都會令局勢升溫

出兵攬炒論已廢，要緊急諗下點應對